有無人發現到唔識散果一個問題

由6月至今我地到8月開始識得打遊擊
但都仲係出現緊一打到夜晚
又開始打陣地或者唔識散嘅問題

比如琴晚黃埔咁
呢個係咪無得解決

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

每一日都總會有一班手足係唔識走
黑警列曬隊 唔衝唔擲野唔轉場
企曬喺度食煙
見到黑警開始衝鋒又即刻掉頭叫人走 守都唔守一下
想斷後嘅手足一係俾同隊頂住走唔到 一係擰轉頭就冇曬人
結果每次都少幾個

幾時先可以學到hit&run
hit唔到咪轉個地方囉 唔好企曬喺度

利申：純討論 扔核彈都唔割

散水黨同戀戰mode 真係難分難解
煙出速龍衝跟本我地都未折得到

我由721之後講到口臭

日日係到提人唔好戀戰 如水非磨爛蓆借口

成日叫轉場 今日終於出事

最前線
望遠鏡 觀測敵方行動
舉顏色旗 通知後方新動向
死守/散水/攻擊

一分散得幾十人一個小隊，毎個都唔想扮大台做leader,咁臥底狗機會就黎

一個問題就係
我地無能力反打係唔應該再打陣地戰
甚至再極端啲係唔應該再出現集會後嘅快閃
而係將快閃帶到日常

等到我地升級到有能力反打 先再打陣地

都唔知仲要拉幾多人先真正be water

成班唔醒水,見到有狗已經知走得
根本成班都無心理準備打,留低即係送頭

今個星期又16 17 18連續三日幾個地方啦